gab被ban？

唔識睇英文 都用下google translate呀

唔好咁樣爆連登users嘅學歷水平出來先

弱智樓豬

一定要識英文？

Gab 唔夠資源應付呢幾個月流量急升，詳情請睇 @a gab ceo d post

唔係一定 咪叫你唔好爆連登學歷水平出來囉

連登已經一直俾人笑係低下階層論壇 你呢個post俾啲外人睇到

咪心諗「哇 連登仔係咪中學無讀過書架 咁都唔識睇」

唔小心暴露咗學歷

好撚慘

其實明你心急姐

幼稚園開始教你都唔撚識
哩個人一定好有問題

Bantenance

其實做文盲係一種乜野既感受

真係衰心急